{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041672",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 하늘아리펜션"
    },
    "text": "広々とした海の眺めとゆったりとした周辺環境を備えた自然にやさしいハヌルアリペンションは、掃除時間が午前11時から午後3時までなので、入退室時間を必ず守らなければなりません。 訪問者のレビューによると、清潔で子供連れの家族旅行に安心できる空間です。 リニューアルして快適な環境で休息を取ることができる二つの部屋とバスルームを備えた広い宿があり、バーベキュー施設と近くのプールも備えています。 スパワールプールA棟とB棟にはそれぞれライム、ミント、ラベンダー、カモミールルーム、アイビー、ライラック、ローズ、カラルームがあり、ワールプールスパが設置されています。 一軒家ペンションも利用でき、オーシャンビュープールとバーベキュー場もございます。 お客様は客室の個別テラスや芝生庭園にある個別テーブルでバーベキューを楽しむことができ、室内バーベキュー場も提供されます。 周辺には海水浴場近くのツアースポットや海釣りを楽しめる場所もあります。 ペンションの多目的ホールは海を見ながら休める空間として使用でき、出張バイキングや会議室、発表場、臨時バーベキュー場としても活用できます。 駐車場もあり、ビーチや遊歩道も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルアリペンションの掃除時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションの掃除時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションはどのような周辺環境を備えていますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションは広々とした海の眺めとゆったりとした周辺環境を備えています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションはどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションは広い宿泊施設で、リニューアルして快適な環境を備えた二つの部屋とバスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションにはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションの訪問者のレビューによると、清潔で子供連れの家族旅行に安心できる空間だと評判です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションにはバーベキュー施設と近くのプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションのスパワールプールにはどのようなルームがありますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションのスパワールプールにはライム、ミント、ラベンダー、カモミールルーム、アイビー、ライラック、ローズ、カラルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションにはオーシャンビュープールとバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ハヌルアリペンションにはオーシャンビュープールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ハヌルアリペンションでは客室の個別テラスや芝生庭園にある個別テーブルでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションの周辺には海水浴場近くのツアースポットや海釣りを楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションの多目的ホールはどのように使用できますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションの多目的ホールは海を見ながら休むことができる空間として使用できます。さらに、出張バイキングや会議室、発表場、臨時バーベキュー場としても活用できます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハヌルアリペンションには駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルアリペンションの周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハヌルアリペンションの周辺ではビーチや遊歩道を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 671
    }
}